買iphone se 定 LG V20好?

買iphone se 定 LG V20好?
3000$筆直
部G3壞左想買黎頂住先

se
v20

二手se 16gb有無興趣

想買新機
二手不了

用開an機就V20喇 橫掂你都話只係用黎頂住先

我覺得ios用耐左都順暢呢下值得買過an機

本身都有用ipod touch

開幾銀先

巴打想買？
係就留tg 傾

開個價黎見我

SE 好撚勁，但係好揀細，講完

LG垃圾底版死全家仆街

用緊se，上左ios11之後慘過食屎，等v30+跌低過5000就入手

用電快左之外冇咩野既

得閒出下省城行下

Se

得返3個幾鐘sot,又lag,以前10.3.2嗰陣又核電又順 用咗半年咋

LG20 買黎哂錢
新出蠻千買完年半打柴

利申: 前LG20用家

se 咁撚細睇壞眼

sor 青錯左LGV10
現有用家LGV20 麻麻地 部機用咗2 3個月就成日話cpu過熱就爆咁

咩point黎

升上去咁過癮

推個更新原來唔俾人升，推得出嚟唔係test過冇問題？ 你係咪食屎食到傻撚咗呀idog

LG 平靚正
但會燒底版

你似idog多啲，一出個更新就衝埋去搶住食